痕管想變痕大

超hku趕ust擊cu成香港第一痕大

pound of my university

Pond 呀

恆大,珠大,明大,東大,能大萬歲

想做大學生想到痴左線

廚大,駕大

有個痕管仔默默留下負評

痕大升唔到 應該就無下一間大學架啦香港

香港咁撚細要咁多大學做咩
嫌學位貶值得唔夠

學位貶值係香港主要唔係學位太多 我自己覺得
而係香港社會結構已經有問題
加上學生愈黎愈少 令入到u既學生質素下降
佢升唔升大學都係開緊degree programme啦 升左都係掛個名 不如你去屌asso仲好
出到國外同人講你asso會比人笑
我諗你咁關注恒大升唔升到既有 不如focus返其他令學位貶值既主因

收皮啦 年年都煲話申請緊 講撚左咁多年都無進展
都唔知係咪專登昆人讀

其實香港冇幾多工作係真正需要degree holder ,不過一街大學生（計埋自資）所以先加個門檻落去。
說穿了香港大部分人都係做sales

原來有咁多痕大支持者 失覺晒

咁幾時到Ive

咁ive同痕大都有段距離既

痕大mkt9成畢業生都係做保險狗財務策劃師
填完survey仲衰過唔填

係 ive>>>>>>痕大

失敬失散

而家開咗精算及保險